{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014651",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 파라다이스"
    },
    "text": "原州市外バスターミナル付近に位置するシネホテルは、映画とテレビを無料で再視聴できるサービスを提供しています。 客室は計30室で、PCと超高速インターネット、Wi-Fiが完備されています。 韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートが可能で、無限貸室は最大8時間、2万ウォンで利用できます。 清潔で快適な客室でお客様を迎え、宿泊は13時から翌日15時まで可能で、レイトチェックアウトも可能です。 ネットフリックスとユーチューブを一度のクリックで視聴できる機能とディズニー、ティービング、アップルテレビ、カカオテレビなど多様なコンテンツを無料で楽しむことができます。 また、宿泊客のための無料洗濯と乾燥サービスも提供されます。 パラダイスモーテルは、会員のみを対象に会員特別割引価格を提供しており、駐車場は利用可能で、バレット駐車も可能です。 コストパフォーマンスが良く、防音性が高いため静かに休息を取ることができ、スタッフの親切さと交通が便利な位置で出張や旅行に利用するのに最適です。 ただし、一部のレビューでは暖房や冷蔵庫の問題が言及されましたが、全体的にほとんどのレビューは満足のいくものでした。 パラダイスモーテルは常に最善を尽くしてお客様に満足をお届けします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シネホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "シネホテルでは、映画とテレビを無料で再視聴できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シネホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "シネホテルの客室にはPCと超高速インターネット、Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "シネホテルではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "シネホテルでは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "シネホテルの無限貸室は何時間まで利用できますか？",
            "answer": "シネホテルの無限貸室は最大8時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "シネホテルでは何時から宿泊できますか？",
            "answer": "シネホテルでは宿泊は13時から可能です。"
        },
        {
            "question": "シネホテルではどのようなコンテンツを無料で楽しむことができますか？",
            "answer": "シネホテルではネットフリックスやユーチューブを一度のクリックで視聴できる機能と、ディズニー、ティービング、アップルテレビ、カカオテレビなど多様なコンテンツを無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シネホテルでは無料洗濯と乾燥サービスを提供していますか？",
            "answer": "シネホテルでは宿泊客のために無料洗濯と乾燥サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パラダイスモーテルでは会員特別割引価格を提供していますか？",
            "answer": "パラダイスモーテルでは会員のみを対象に会員特別割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "パラダイスモーテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "パラダイスモーテルの駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "パラダイスモーテルではレイトチェックアウトが可能ですか？",
            "answer": "パラダイスモーテルではレイトチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "パラダイスモーテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "パラダイスモーテルはコストパフォーマンスが良く、防音性が高いため静かに休息を取ることができ、スタッフの親切さと交通が便利な位置で出張や旅行に利用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "パラダイスモーテルのレビューには何が言及されていますか？",
            "answer": "パラダイスモーテルの一部のレビューでは暖房や冷蔵庫の問題が言及されていますが、全体的にほとんどのレビューは満足のいくものでした。"
        },
        {
            "question": "パラダイスモーテルは常に何を心がけていますか？",
            "answer": "パラダイスモーテルは常に最善を尽くしてお客様に満足をお届けします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 644
    }
}